男朋友好快射

有咩方法可以令佢扑野冇咁快射

推

夾實個屎眼啦

用厚d嘅dom

真係得？叫佢試下

有方法：你射先

認真

Gay
認真，叫佢打多d飛機，每次都試下就射嘅時候就停手，等到冇咗射精嘅感覺之後再慢慢打，就射又停，重覆咁做
利申 聽返黎

佢即係你

真絲

扑多d野，練習多d

女仔男仔其實都有得練

聽人講咁樣錄尻好快唔使要

gay

當男朋友就射既時候，係佢耳邊講 俾d掙扎

大家都係聽返黎
緊係叫樓主驗證下啦

冇用 試左兩個月

打火機
電擊
google

點練

再推

係佢就射之前攞幅欣宜大山圖出嚟，即刻咩火都消晒

影個西黎睇下

唔好un咁快，咁肉緊。無計呢啲真係，睇佢控唔控制到，扑多啲，比佢練下，以前都好快射，後尾控制到鐘意幾時射就幾時射，試過扑左個半鐘，最後我唔想扑，先後就控制自己射左

試下噴屎，正常人見到都會軟，重口味人仕除外

屌

會軟

屙尿屙到一半cut停佢 然後等1,2秒再屙
之後Cut嘅次數同秒數加上去
最後就會練成

扑多d就無咁敏感架啦

黎多幾q

睇日本AV 早洩改善系列學到野

持久裝

佢就射嗰陣你正面望住佢 佢咪射唔岀囉

利申:絲

好快要砍掉

有分心理同生理問題, 去睇醫生啦~

唔會，我就係咁
會冇咁易射
半個鐘都得

係呀 但你條賓周好快唔洗要
如果你係認真 真係祝你好運

Pmed

你仲快過我啦屌你
依家開post話鳩我 分手啦屌

小心玩壞前列腺
控制呼吸就最易保持持久
再唔係試下好似啲男優咁大啖大啖抖氣
甚至啊～幾下

同我約戰一下
屌到你鬆咁佢咪無咁快射

同男朋友佢互射下咪知囉

切左個龜頭落黎塞落佢屎眼

認真做多啲運動

會尿道炎

依類femdem唔係訓練係勞改